點解呢個POST連登仔又FUCK然人性

支那人沒有一個是無辜的.JPG